強姦13歲少女 少年黑幫頭目 被判囚28年

強姦13歲少女 少年街頭黨頭目 被判坐牢28年 鞭刑24下

2018年4月26日 19:40

許榮光被指在2013年11月到2014年1月之間，多次強暴一名13歲的少女。(照片：CNA)

上個月被判強姦13歲少女罪名成立的一個少年街頭黨頭目，被法庭判處坐牢28年，鞭刑24下。

被告許榮光被指在2013年11月到2014年1月之間，多次強暴一名13歲的少女。他的代表律師說，他將針對判決和刑罰提出上訴。被告目前以十萬元保釋在外。

現年25歲的被告上個月被判三項強姦罪名成立。法庭也裁定他所面對的另外八項控狀罪成，其中包括：蓄意傷人、刑事恐嚇罪。

控方開庭陳詞顯示，少女在2013年結識男生符一鳴（現20歲），豈料卻是她受性侵噩夢的開始。

少女指，被告在2013年11月至隔年1月之間，在蔡厝港第一樂廣場（Lot 1）旁的建築裡的樓梯口首次強姦她。

被告當時到卡拉OK店找少女，指她和符一鳴的女友有爭執，要她出來到樓梯口解決，他卻在那裡對她霸王硬上弓。

被告在數周後，疑在同個樓梯口，在少女面前揮動扳手敲打牆壁恐嚇她，逼她為他口交，然後強姦她。

過後，他下令少女脫光，拍她裸照，然後通過手機應用發給符一鳴。

被告在2013年12月至隔年1月24日期間，把少女帶到蔡厝港灣第672A多層泊車場的樓梯口強姦，當時符一鳴及另外兩個朋友在另一樓層，但兩個朋友目睹被告性交一幕。

過後，他叫那兩個朋友和少女發生關係，可是他們拒絕。被告之後警告符一鳴等3人，不准爆他和少女性交的事。

被告隔天聯絡少女見面，她擔心他會對她不規矩，找來符一鳴壯膽，結果符一鳴挨被告打。

被告用磚頭恐嚇他們，少女唯有乖乖跟著他到另一個樓層，在那裡遭被告強暴；過後，她和符一鳴遭被告強迫雙雙擺出性交姿勢，讓被告拍照。

少女今早在清堂下供證。此外，在泊車場目睹她被強姦的兩個朋友等總共15名控方證人，將在為期8天的審訊中出庭作證。

被告沒戴套

少女在社交媒體驚見，她被逼擺性交甫士的照片瘋傳，嚇得馬上報警。

控方指出，被告在2014年1月25日威逼少女和符一鳴當情色男女主角拍照。被告當攝影師，指示符一鳴拉下褲子的拉鏈後，站在光著臀部的少女後面，拍攝了至少3張他們擺這個姿勢的照片。

被告之後疑把3張照片和少女的個人照製作成一個拼貼，傳給友人要他放上面子書，結果照片在不同的社交媒體上瘋傳。

少女發現她成了“網紅”，向警方舉報遭曾為私召司機的被告當性奴。

25歲被告許榮光共面對12項控狀，包括四項強姦罪，經審訊後，三項強姦罪名成立，他今早被判坐牢28年和打鞭24下。（檔案照）

被告許榮光（銷售員，25歲）面對12項控狀，包括強暴少女、逼她口交、恐嚇要傷害她和符一鳴等。被告不認罪，經審訊後在上個月19日被判其中11項罪名成立，今早接受判刑。強姦案發生於2013年11月至隔年1月之間，當時21歲的被告被指至少三次強姦當時僅13歲的少女。少女現年17歲，為保護少女的身份，法庭諭令媒體不能刊登她的姓名等資料。

庭上揭露，少女在2013年結識男生符一鳴，後者與被告屬於同一個街頭黨，被告是該黨的頭目。

被告因強姦當時還是中一生的受害者（現17歲）、逼她口交和拍裸照等12項控狀，在高庭受審。

受害者是在2013年結識男子符一鳴（現20歲，譯音），她今早在清堂下供證，指被告是在2013年11月至隔年1月之間，在蔡厝港第一樂廣場（Lot 1）旁的建築樓梯口首次強姦她。

被告當時到卡拉OK店找該名受害者，指她和符一鳴的女友出現爭執，藉故要受害者到樓梯口解決，但卻在那裡霸王硬上弓。

被告在數周後，疑在同個樓梯口，以扳手敲打牆壁恐嚇受害者，逼後者為為他口交，並強姦她。

過後，他下令受害者脫光衣服，逼迫拍她裸照，然後將照片發給符一鳴。

此外，被告也在2013年12月至隔年1月24日期間，在蔡厝港灣第672A多層泊車場的樓梯口強姦受害者，當時符一鳴及另兩個朋友在另一樓層，也目睹事發經過。

過後，被告叫兩個朋友與受害者發生關係，但遭到拒絕，隨後被告警告符一鳴等3人，不准將此事告訴其他人。

隔天，被告再度聯絡受害者見面，受害者在擔心之下，找來符一鳴壯膽，結果被告竟然毆打符一鳴。

由於被告以磚頭恐嚇他們，受害者唯有乖乖跟著他到另一個樓層，再度遭被告強暴；過後，被告更逼迫受害者與符一鳴擺出性交姿勢，以讓被告拍照。

之後，少女在社交網站上驚見上述性交照片，嚇得立馬報警。

心理衛生學院兒童精神科醫生作證時則指出，受害者在敘述過程中，指本身數次遭被告霸王硬上弓時，當時對方並沒有使用安全套。

雖然符一鳴曾建議受害者報警，但受害者並沒有這麼做。

此外，15名控方證人將在為期8天的審訊中出庭作證，包括上述在泊車場目睹受害者被強姦的兩名朋友。

新加坡... 呢廿四下慘過坐終生...

點解關新加坡是

籮柚花晒

強姦冇錯係理應重判

廿四下洗唔洗見骨？

接近死刑..

好似唔係一次過打晒

有圖

條樓梯口 好似係

瘋傳？🤔

慎入
三鞭個屎忽花晒

抵撚死啦，入到去有排你受

通櫃 有好處 牢內有色狼馬住
監獄有骨氣 強暴到老強發㒹

仲衰

打左幾下痛到仆街
到好返又要準備下次

成個hell受刑輪迴咁

精神折磨到
不如一次打哂好過

保留英式打藤

啱啦鞭撚到佢殘廢 你估唔洗還呀

鞭刑不可分期執行。最高法院曾在判決書里解釋不分期執行鞭刑的原因：假設犯人在第一次接受鞭刑時昏迷或因某種原因必須停止受刑，如果法律上允許分期執行鞭刑，等他康復以後他必須接受剩下的鞭數。

wiki

之前睇過張圖又係食左好多下
個屎忽直頭變左U型
舊肉無左一忽

打撚到暈就可以分期, 起返身再打過

打到血肉模糊

會唔會打到春袋

打完應該幾個月唔使行

老實講條女唔係見到自己啲相比人po左出嚟嘅話，依家仲比人屌梗

坐監喎，係咪真係比你訓係床幾個月?

我真係眼界細，求解

打完係咪即刻比佢地搵醫生？

個屎忽爛晒 比你訓你都訓唔安坐唔落啦

有聲

好似話旁邊會有個醫生 醫生話停就停 等待好返再打過

相片在網上瘋傳

抵撚死，罪有應得，其他國家應該要仿效，強姦罪一係鞭刑，一係死刑，有雞唔屌屌無辜既人害人一生

Agree 真喺好講運
如果比你撞到喱啲女 做一世性奴都冇問題

好撚心唔好精蟲上腦
強姦既野就唔好放出黎

你戇撚鳩？13歲都睇？屌你老母淫都淫得有番d道德死戇鳩仔 死鳩左佢啦你

咁撚柒都做到頭目
屌你老尾

同樣都係中文新聞，用字字眼睇得明顯舒服過支報個d。

聽講會浸藥水打，打完一下個傷口都那到仆街

係，唔會俾佢死
啲傷口好追少少就繼續打

抵到爛啦 ，強姦先坐28年，唔洗坐到死咪劏雞還神囉 ，仲要唔止衰一範，下世生生性性喇

最衰香港無 打到班南亞狗同黑社會仆街

香港如果有, 邊個遊行就即場打500 下

符一嗚係咁畀人quote 出嚟

24下
申請定傷殘津貼都得啦

24下

13歲，人生先岩岩開始
創傷後遺症...

不論罪案的數量，犯人在同一時間最多只能被鞭打24下。換句話說，犯人在一次庭審中不會被法院判多過24下鞭刑，但如果是分開庭審，鞭刑的總數量可能會多過24下。

btw,如果個犯人係女既話，係咪一樣要除曬衫褲打屎忽 ，仲要行刑果個係男人

香港恢復嘅話
我香口膠都唔敢食

咁撚想啲變態嘢睇咪自己搵 唔係個撚個都好似你咁撚心理變態

女人唔洗受鞭刑

例外
以下者不會被判鞭刑：[5]

女性
50歲以上的男性
被判死刑的犯人
WIKI

到底符一鳴喺依單案入面係咩定位，又唔係原告又唔係被告，但個名瘋狂出現，仲密過受害者，次次都關佢事

咁唔公平，到底世界上有無一個國家係男女平等

處境戲劇熱捧既小生

究竟係許榮光定係符一鳴強姦
睇到好撚亂

點解女人唔洗鞭？

姦咁多獲 肯定好正好好屌

因為男女平等

係咪on9 邊有完全平等呢樣野

我地香港警察係唔會拉呢兩類人

得未打前正，之後返黎再睇已經係爛晒既屎忽你都唔會扯得落啦

鞭刑要求行刑官不考慮受刑者的年齡或者罪行的輕重，每鞭都使出全力。[31]鞭刑必須一次全部執行，不能分期。[37]如果鞭刑數量很大（6下或以上），幾名行刑官會輪流鞭打犯人，以確保鞭打的效果從始至終保持一樣

痴撚線

鞭刑不可分期執行。最高法院曾在判決書里解釋不分期執行鞭刑的原因：假設犯人在第一次接受鞭刑時昏迷或因某種原因必須停止受刑，如果法律上允許分期執行鞭刑，等他康復以後他必須接受剩下的鞭數。最高法院認為鞭刑必須一次過執行才能發揮功效，分期執行反而會給犯人添加沒必要的痛楚，因此定下了不分期執行鞭刑的條例。
係停咗就完咁解

抵打啦強姦

剩係睇到都菊花一緊

條女係on9定特登？
係咪唔想條友十年八年就返得出黎
死都唔報警住 寧願捱多幾下
搵到咁多證人證物先做鳩條仆街
到底係條仆街太弱智
定有人煽動，先會自己影定證物仲周街派？

試過係新加坡搭Uber，個司機同我講以前佢朋友衰販毒打咗十幾鞭，呢世都有痕同翻風落雨一定痛撚到仆街，浸哂藥水打落去成個幾月落唔到床
Btw抵撚死

原本今日唔開心，睇完呢個post之後突然覺得其實呢個世界都仲有美好嘅一面。

我覺得條撚樣應該要終身監禁。

傻豬黎 去台灣麻....

知道條撚樣要受呢啲真係好撚開心

渣ga

人生玩完

屎忽開花就係咁解

執行鞭刑的行刑官一般上都體格健碩，身材高大，有些甚至是武學高手。他們經過一番精挑細選後，還必須經過一段時間的特別培訓才能被認可。他們用沙袋、假人或香蕉樹練習鞭打的技巧，非常講究力量、精確度、協調性和鞭打的動作，目的是要造成犯人肉體上最大的痛苦。他們鞭打犯人時用的不單是手臂的力量，而是伸長手臂並緊握住藤鞭，以雙腳為中心轉軸用全身所有的力氣揮鞭而下，以達到最低時速160公里和至少90公斤的打擊力道。

90公斤其實唔多，普通重量級拳手打一拳都有三百幾磅。

醫返都⋯

24下會爛到點

抵撚死啦

抵撚死啦,最好佢入撚到去比其他犯知道佢衰老強係佢屎忽未好返果陣屌到佢屎眼流晒血同屎出嚟。呢啲柒頭皮MK以為自己好撚威好撚猛料,入到去佢就知自己咩皮

Wiki就話
鞭刑就係不可分期
但好多新加坡人、新加坡YouTuber或新聞報導就話有分期
都唔知信邊個好
有冇巴打去驗證下

新加坡奉行優質刑法 乃文明大國

遲到的正義

下世罰佢咩好

印度判死刑都變到好輕手

鞭刑對以下罪行是強制性的：強姦、非法走私或販賣毒品、非法貸款（協助債主騷擾債務人也一併同罪），以及簽證過期非法滯留超過90天。

屌你咩香港先唔撚好引入鞭刑
是但俾條女屈一屈就冇撚左個屎忽

j. Q Ihn

好似要睇情況，有人一下暈，咁就要等佢醒咗好返再打，不斷loop直至打晒

10萬坡紙？

反觀香港

【本報訊】三十九歲已婚男警員，認識了兒子的十三歲女同學後，藉禮物攻勢及管接管送博取女童信任，並先後在妻子臨盆前十日及產後證實患上抑鬱期間，先後非禮女童及帶她到空置單位意圖性交，更在自己生日當天、妻子入住青山醫院接受治療時，奪去女童貞操，事後還把女童留下的染血紙巾封好藏於警署儲物櫃內。涉案男警早前在高院承認與十六歲以下女童非法性交等三罪，昨被法官判監三年零八個月。法官指被告三名子女成長時將失去父愛，反問被告如將來事件發生在自己女兒身上會怎樣，怒斥被告未能做到「己所不欲，勿施於人」，更令家人及警隊蒙羞。

被告黃偉洪早前承認一項非禮、一項企圖與十六歲以下女童非法性交及一項與十六歲以下女童非法性交罪。控罪指他於去年一月十七日在天水圍輞井圍非禮女事主X，以及先後於去年二月二十四日及三月十七日在天水圍嘉湖山莊單位企圖及與X非法性交。
高院女法官潘敏琦判刑時指，被告因兒子關係認識X，X的母親亦因被告是警察而信任他，被告卻濫用其信任，令此事成為了X母親的噩夢。潘官指斥被告雖向心理專家聲稱明白他有道德及法律責任，卻無理會該些責任，並利用X的天真無邪。X又視被告兒子為最好朋友，且缺乏父愛，視被告為父親，被告卻利用此點來支配她，整段關係維持了近一年。
官比喻：留荒島食人都得

潘官指本案充滿加刑因素，包括被告與X年紀相距大、三罪各相距一個月、被告與X有信任關係，性交時被告無採取安全措施。潘官斥被告雖無精神及心理問題，但明知錯誤仍罔顧後果犯案，奪去X貞操。被告就收起染血紙巾一事解釋是珍惜該次事件，但法官不接納並認為被告視之為戰利品，斥他如關心事主便不會奪她貞操且無用安全套。
潘官又引述X的創傷報告，指X感自責，認為摧毀了被告事業和家庭，但同時報告顯示她因此案切斷了與同學及朋友的關係，包括視為最好朋友的被告兒子，事件令她失去對他人的信任且自我形象低落，造成終身影響。法官指事件摧毀了他的事業並破壞了兩個家庭，判被告監禁三年零八個月。
辯方求情指報告顯示被告重犯機會低、是個好父親。但潘官指被告曾向感化官稱因當時妻子懷孕，不能性交才犯案，認為不能接受且打比喻稱：「如佢留喺荒島的話，食人都得啦！」認為會對其他人有危險。法官引用創傷報告指X稱她並不願意性交，本可控以強姦，但被告最終被告最終並無被控強姦罪。

佢而家就係要你皮肉之苦唔係要打死人
唔擋中得應一拳三百磅都夠收皮
如果鞭太大力會出事
好似以前明朝d 杖刑
十杖都打死唔小人
仲有好多打到變傷殘

新加坡有死刑

仆街如果我住新加坡應該連違例泊車都唔敢

坡妹太淫，睇最近d流出都知，真係淫到on9

點屙屎

鞭打係外面重傷喎
拳有皮外傷但入面傷d 多數都係暈低
有幾何比人打幾拳好似鞭咁皮開肉綻
無得比架ching

負一名

網上瘋傳

流左係邊

係抵死

扯 ...

曳 打屎忽

打到去奔周都應該ok

打到賓周都損

流出呢?

如果啲坡妹學似港女咁，扑完野屈鳩男人強姦咪死

我屌佢老母 依d應該要鞭佢條jer 而唔係屎忽

有無睇原文
的確是發現被人擺上網先報警
如果條on9 唔放上網
分分鐘無事

Janella Ooi?

正呀喂, 新加坡鞭刑應該引入對付腥港班醉駕, 騙案, 性犯罪案

打到屎忽裂曬再醫返好你再打不停重複到完果24下

之前睇過d片 打兩下已經成個屎忽d皮裂曬

臭閪犯法唔洗鞭 咁唔公平既

睇過國家地理頻道個格鬥科學，受過訓練唔洗搵琦玉老師都一拳打得死人

鬼唔撚望你老母d臭閪相都比人po出黎
你呢d死毒撚真係無撚得救
呢d相都要r

強姦同醉駕犯好需要

唔會一次打曬 一次5下抖幾個月再打

記者唔識中文？
1999

垃圾

90公斤力既籐一定痛過300磅既拳
因為物理上黎講係咁解

打條女屎忽

完全零阻嚇性

打到發發聲

應該見骨。
就係唔死先慘。
不過佢做過人的咁o既野， 真係罪有應得。

香港警察

所以你明唔明強姦兒童同成人既刑罰有唔同

係新加坡黎講， 衰老強呢o的case, 打完都唔會有機會比你好過。

好似啲藥水會令到留痕得好明顯

on9
爽完唔撚洗還呀？
生平最憎人衰強姦 行火刑都唔抵可憐

抵死 判得好

入去比人開發後花園啦條撚樣
13歲都搞

新加坡既少年黑幫頭目仲㭍過連登仔

唔睇多次一路以為符一鳴先係被告

我諗起之前印度嗰邊有個女仔坐巴士俾幾個男人除衫搞 個女仔喊得好淒涼 隔離啲乘客全部當冇事發生咁
跟住條片傳到連登 居然有班人話好好j又more又剩
啲人屌佢地都俾佢地話返偽君子
連登仔係咸濕 但又唔係睇緊av 係講緊個女仔真係俾人老強喎
咁樣都起到機 我除左話佢地係禽獸之外實在諗唔出咩原因

More

做得好, 新加坡政府依樣野真係唔錯

被法庭判處坐牢28年，鞭刑24下。
被告目前以十萬元保釋在外。

比我一定走佬.....
唔走佬都去報仇/去做想做既事

我都係

文中不停出現符一鳴我諗佢到底係唔係老強果條友

但文中又有被告 個記者點撚樣寫文架

符一鳴出現嘅次數多過被告

成日話學新加坡
遲d網上辱警就捉班連登仔去鞭

想問點解翻風落雨會痛
唔係已經生埋左d肉咩
埋晒口點解仲痛

呢個傻西頭目無朵既？我地香港型好多，又有排骨又有生菜

鞭鞭有力，睇到痛。 跟大佬無著數

以下者不會被判鞭刑

女性
50歲以上的男性
被判死刑的犯人

係新加坡做女人都幾好

瘋傳

鞭人個位肯定唔會留力

重話黑幫頭目，係咪冇腦，無啦啦擺咩上facebook

講還講, 唔好POST 鞭刑既相同片

之前好似講過鞭完醫返好你,再鞭過

目的係為你感受到痛達致懲罰既效果

個樣邊到似頭目

有冇人睇到個屎忽好痛

講咁耐連 key words 都冇

成班話引入引入
真係引入咗你估會唔會成為中共迫害香港人既手段？

鞭得好! 老強應有此報 但睇上面把打po個條片真係睇兩鞭已經頂唔緊，睇到好唔舒服

It's payback time bitch

藍絲, 廢老, 港豬: "你唔犯法怕咩俾人鞭打"

睇見都覺得痛

鞭到咁條友都可以行到

幾爽 遲啲去新加坡強姦蘿莉 雙重享受

Photo

要相個D真係想同FBI SAY HELLO.

CP黎架

抵

抵死
但點解俾保釋 走撚左去外國點算

新加坡無可能走得甩
佢地會通知對面入境處條友而家咩料
香港就唔會

痴撚線，本身諗住24下好濕碎，點知睇到上面打三下嗰條片

用下你個閪腦啦

他今早被判坐牢28年和打鞭24下。

真係笑撚咗，超齡街童就超齡街童啦，黑乜撚嘢社會大佬，真係嘅話有時間都諗下點食大茶飯啦，會唔會得閒到做埋合集upload facebook

強姦可唔可以改鞭條撚 我諗更有阻嚇性

鞭一下應該都可以同條J講88

臀部RIP

有冇物理學家解釋下
點解會打到皮開肉裂?
唔係好明個原理

利申:抵撚死

鞭完個屎忽仲有排捱 , 坐又坐唔到 , 訓又剩係可以趴 , 真係生不如死

係咪得我一個覺得篇新聞1999

一定痛撚到仆街

應該每下開到1cm深肉

香港都應該引入

判重d啦

比人強姦嗰個心理陰影都抵24下啦

有無國家係判彈丁丁
阻嚇程度會唔會高少少

無事

你估係你老母細個打你果d 藤條......

驚死唔夠痛

符一鳴同少女係情侶關係定點?
見到有一句話少女同符一鳴女友有爭執

三下已經劃破表皮
九下已經血肉出曬嚟
廿四下

唔會一次過打晒

24鞭會分開打，打個時一定要你清醒，會打幾鞭之後比你入醫院醫返好你之後再打幾鞭，再醫再打

wiki好似有寫係不可分期

利申：唔識，都係睇上面

強姦人咁多次仲要po相上網咁仆街
鞭撚死佢就岩

就咁聽覺得呢啲賤人死不足惜，打撚死佢都無問題

但諗深一層，用酷刑去懲罰犯人其實係極權管治既手法，想震懾市民唔去犯案

就強姦案而言，被告人係咪毫無疑點強行同受害人發生性行為？ me too 事件 勞資糾紛 ，都隨時將男人變成強姦犯。鞭幾下，皮肉之痛隨時跟一世，之後就算比你上訴成功，呢種苦都無得翻轉頭

再嚴重啲，政府告你擾亂公眾秩序，暴動罪，捉到要打藤，我諗無人敢出黎遊行抗議反政府

抵撚死

係d五毛同支那家長思維先會吹奏呢d酷刑.

1987年11月31日，新加坡男子Qwek Kee Chong被控四項持武器搶劫罪名，罪名成立後被判10年監禁和鞭打48下（每項罪名鞭打12下。）1988年4月8日，他被一次過鞭打48下，隨後被送入樟宜監獄醫院接受治療。1991年3月1日，他起訴政府，向政府索賠償。[59]政府承認的確是出了差錯，因為根據法律犯人是不能在同一時間被鞭打多過24下的，所以給了他一些賠償款。Qwek的幾名同夥也同樣被鞭打多過24下。他們當時不知道是違法的，但在2007年知道後也向政府索賠償款。

一次48下係咩玩法

睇完段片個蘿友痕痕地

邊個話你知新加玻係民主國家？
衰d講句，佢只係優良版支那

唔怕同你哋講，俾人發現係因為搞細路仔細路女而踎監嘅人，特別係強姦佢哋，喺坐監嗰陣一定唔會好過，不過呢啲叫做自己攞嚟衰。

48野都唔死，抵俾賠償啦

一次笞刑上限係24下
多過24先可以分期

如無必要唔會分期 除非打到佢暈左

個POST睇到我好痛

印度/台灣引入鞭判既話,強姦/風化案會唔會大幅降低

乜罪都打屎忽到時

鞭中粒蛋

分期洗唔洗比息

我覺得醉駕, 不小心駕駛車死人果D應該要受此 bin 刑

點解個post啲回覆硬係有啲1999

應該唔會啦 中左一定變太監

符一鳴同受害者係咪有路
受害者又同符一鳴女友嘈過黎
然後被告又send相比符一鳴
好似講緊我食左你條女咁

哇屌 傳說中既屎忽開花

見骨

p.s. 成個post好撚多盲撚

意思係砍咗入去
如果係咁話傷口大細
應該同條藤一樣
但係睇片個傷口幼細好多

信用卡分期付款
抵撚死啦

個廿八年應該唔係坐
係訓

啲中文好似照住英文字譯字

24下齌打蘿友，唔直接打中粒蛋都震到飛出黎

女性生仔要臀部卸力，對女人用左鞭刑可能搞到佢生唔到仔
當然嚟到今日可以開刀生仔，但係可能係迫受左鞭刑嘅女人要開刀，到時政府係咪有責任幫佢出手術費/收平啲？

利申：9估

之前隨處便溺都要鞭5下
如果香港有

打落去果下有撞擊
正如你拎D皮膚個距離收緊 中間個位置愈黎愈少 就會出現傷口一樣
利伸尻UP

雖然啲罪犯真係好撚仆街
但睇到段野真係心都寒埋，可唔可以唔好咁痴線

新加坡真係垃圾國家 2018都仲打屎忽 天滅新加坡

如果係香港 頂到盡7年 如果係港大或有錢 50%機會有緩刑

遲啲玩佔中
亂唱國歌就打屎忽
梁天琦屎忽爛硬

仲有黃之鋒
係新加坡應該會打到佢屎忽開花

大部分受過鞭刑的人對於最初的3下都會奮力掙扎，然後漸漸變得虛弱無力。鞭打到最後，那些被打超過3下的人經常處於休克狀態，在即將虛脫之際，醫護人員會立刻在旁協助使其恢復意識。

以前香港打藤有冇咁犀利

之後點柯屎？

新加坡性慾強咪去叫雞囉
痴撚線老強十三歲

咁講監都唔洗坐啦大師

諗起細個打手板

唔係講笑，對呢啲人用鞭刑仲爽過睇佢坐監

冇錢+有錢當地都唔會叫到13歲

利申：反對犯罪行為